纤维提取的残渣被送到农民那里进行覆盖。《荒地灌木如何成为时尚界的下一件大事》| Daniel Malloy | 2020年8月28日| Ozy
这样的次季节预测可以节省农民的时间和金钱，因为他们不需要支付灌溉费用。改进的三周天气预报可以从灾难中拯救生命| Alexandra Witze | 2020年8月27日|科学新闻
我觉得更可笑的是，做农民的步行运动，你只是四处走动，每只手拿着一个壶铃。健身房免费运动：壶铃，印度俱乐部，沙袋，天哪|尤金·罗宾逊| 2020年8月25日|奥齐
你可以不用染料就用它做衣服，而且供应商通常是小的有机农民。科学家对棉花进行基因改造，使其成为彩虹的每一种颜色|杰森·多里尔| 2020年8月11日|奇点中心
因此，战后，农民生产的粮食超过了需要。超市如何帮助美国赢得冷战（第386页重播）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2020年8月6日|畸形经济学
法默也代表被告发表声明说：“他们没有受到指控。”。因同性恋被教会殴打|贾斯汀·琼斯| 2014年12月16日|每日野兽
在第四季中，他放弃了他的“佝偻病”，扮演农民的角色。《行尸走肉》中的卢克·天行者：里克·格里姆斯是现代神话中的完美英雄|里贾娜·利兹克| 2014年10月28日|每日野兽
人道主义者保罗·法默（Paul Farmer）和世界银行行长吉姆·金勇（Jim Yong Kim）上周在《华盛顿邮报》的一篇文章中抓住了这个问题。为什么纽约的埃博拉病例会伤害各地的感染患者| Abby Haglage | 2014年10月24日| DAILY BEAST
踢里克屁股比踢农夫里克有趣吗？安德鲁·林肯希望里克以约翰尼·卡什和《日落》结尾|梅丽莎·利昂| 2014年10月14日|每日野兽
一位当地农民对我喃喃地说，这就像住在机场的隔壁，但却有着不同之处。美国飞机正在科巴尼炸毁伊斯兰国，但是…|杰米·德特默| 2014年10月9日|每日野兽报
他是个绅士，额头上带着骄傲；F是一个农民，跟着犁走。男孩和女孩书架；《性格塑造实用计划》，第一卷（共17卷）|
如果他担心农夫格林的猫，为什么他不立刻为自己挖个洞，避开危险呢？鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
这时，农夫格林的猫开始在一排排蔬菜之间跑来跑去。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
农夫格林的猫从来都不喜欢乌鸦先生，没有什么特别的原因。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
农夫告诉他那是六英里；“但是，”他补充道，“你必须骑得很快，否则在你到达之前你会得到一件湿夹克。”|各种各样的